求救 男朋友越嚟越過份

本來我都唔太鍾意吞佢啲精
但我愛佢想佢開心所以會咁做
而之後我都習慣咗
但依家佢要我吞埋佢啲痰
我勉為其難咁試過一次
佢依家要我食埋佢啲鼻屎
遲啲都唔知會唔會要我食埋佢啲屎

難分真與假

基佬真可怕

試下含住精/痰，加 D口水瑙打車輪，過 返比佢嘆，如果佢OK又過返比你吞，就應該吞

gaylo